香港點先算窮

係咪得劏房戶

劏房戶邊到窮呀
乞衣先係

冇錢移民去發達國家

正解

台灣呢

月入多過12000蚊就冇資格排公屋 即係唔窮有能力置業